極撚誇張！上水文宣手足比人圍毆！ 點解冇人煲大？！

係咪又係嗰個乜撚嘢暴暴Channel

推

海天堂大家姐個老闆